銅鑼灣夜泊

有無銅鑼灣夜泊好介紹？係唔係一定朝早8點攞車？

留名

咩車?價值一百萬以上跑車唔阻人隨街泊都得

打算幾點開始泊？
Times Square 23:00後八蚊一粒鐘。

點解

靚車差佬唔會抄

唔驚比人拉花咩